點睇港台視點31幫警察洗底?警察真係有殺人?

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

要 "中立"，唯有攞依啲 "無事實跟據" 既野黎講
睇得出港台受好大壓力

中央講左要全面管治所有節目

又黎唔幫你講野就等同洗底

晌時事台要就番時事台既立場

rthk都出聲提你地咪咁沉迷做偵探呀
721 831 101冇發生過？

CC台班友真係癲架喎

連彥霖阿媽都出埋黎都唔信